抗爭者注意 連登係個陷阱

Zygmunt Bauman: “Social media are a trap”

'But most people use social media not to unite, not to open their horizons wider, but on the contrary, to cut themselves a comfort zone where the only sounds they hear are the echoes of their own voice, where the only things they see are the reflections of their own face. Social media are very useful, they provide pleasure, but they are a trap.'

抗爭運動裡面嘅我地一定要留意social media嘅echo chamber effect
唔好過度沉醉係連登同tg group裡面嘅聲音
唔好覺得眾人皆醉我獨醒
記得多D去理解同尊重香港唔同群眾嘅心聲同睇法

唔脫離群眾 我地嘅運動先有機會持久落去
大家團結加油 共勉之

pushhhhh

呢樣野其實好重要

連登仲要一有其他意見就block鳩人

推

認真 上次雨傘唔多唔少都係咁輸
過份自我陶醉缺乏理解大局

我地場仗曠日持久 更加要留意

pushhhh

唔會 我基本上咩都有睇 FB ,baby, 香討,youtube評論
但都好難睇得出社會中間派意見 一係就偏藍,一係就偏黃

推推推

推
依家個個都有上連登 /tg 聲音好單一 難免會忽略咗其他市民嘅意見

[超長文]區議會fact check，點解要叫人做選民？

推

我地要繼續 更加要小心

認同，要令到其他平台 (yahoo news, fb, babykingdom) 都係同一個聲音先得

因為你地一見到中間派就已經話人係 3 5 毛
真的很令人痛心

推啊

叫多D人入黎 提下自己

唔好只上連登，同唔好只睇tvb，其實係同一個概念，呢個係人民運動，人民來自四方八面，淨係自己圍喂餵係唔會成事

重要提醒

Agree

中文：圍爐取暖

有冇可能收集到市民嘅意見

唔好意思，借個位黎擺下，希望更多人見到

抗爭未完 我地一定要不斷反思改善

push

明白抗爭在所難免排除異己者
但要避免自己變成極權

同意

已經開始向小圈子圍爐進發

係連登睇post 真係唔好脫離現實
要不斷將socall 連登嘅圍爐同現實嘅意見接合
先可以避免自我陶醉

推比更加多人睇到

同溫層

輿論戰要喺連登出面打 唔係連登入面打

岩！！

雖然咁諗好on9
但唔通真係要搵班人落區搵人做問卷?
問下到底應該黎緊係點行動? 又或者對過去既行動有冇咩意見同睇法?

無大台嘅時候 我地更加要理性思考 同自律行事

不要圍爐

Push
唔好再浪費時間圍爐取暖/互屌

pish

的確，感覺上淨計圍警總好似連登以外既世界係有少少爭議

上次圍警總有相反意見就俾人話係鬼/ 三毛

Push

呢個訊息好重要

同意！推！

連登無可否認係抗爭運動不可缺
但係反思一樣重要

唔止連登，Facebook 都係

無錯，連登仔成日講咩唔洗理廢老點諗，偏偏最多人投票嘅年齡層係廢老

分散晒出去

就係3毛

PUSH

中間多數係唔出聲

鮑曼既野 put啦

係 所有social media都有呢個危機

要多角度分析，特別係唔同media 同咩字眼、執重點，要學下返佢地既language，唔同立場既報紙會用唔同程度既字眼去形容同一件事。
如果家人、朋友係淺藍、淺黃，唔好一味share 連登、蘋果，要比佢地知道我地唔係「偏激」。
（但日日睇咁多報紙都用幾多時間）

點樣收集民意值得諗

無疑今次連登真係出好多力
但依到始終係網上主流 有好多學生好易受依到影響

除咗要聆聽其他聲音
我地仲要幫手灌輸正確觀念畀佢地
我地見到有三毛嘅時候唔好只係block咗佢
仲要講埋點解要咁做

呢樣真要注意

連登=全世界

搵人落區 做問卷 好似好D?

啱呀

其實feel到比起以前大家理智左
好事來
有時歪理真係要出聲反駁
好多人冇ac但都睇緊連登

值得開post諗點樣收集民意 如果唔係就好似政府咁

不過第一步一定要認清有echo chamber嘅危機

以後落場嘅人，聽現場人講＞睇連登。

基本上出面有唔少反對聲音，而且好多係超和泛民支持者口中發出。

連登只係我其中一個瀏覽嘅Forum，一向唔會太沉醉，會上頭。

中間派係沉默大多數，永遠唔會參與發言
但會用腳投票

睇tvb果班都係咁，只會收資訊

所以唔可以脫離群眾自high 打飛機

即係老土d好似選舉咁要落區接觸人

唉,根本得高登同連登係正常
其他地方都係充斥哂廢老
成個香港d人都戇撚鳩
完全唔撚明點解d人思想會係咁

認同
三毛比人block係應該但最少要比班政治新手了解左先

推俾多啲人睇

所以困住自己係回音壁裡面嘅話運動會自爆

無錯，小心困係自己世界

唔好變到好似台灣咁覆水難收
我地已經好少少，有200萬打底，但隨時會少一半

搵中文版

適當睇番人地言論，先會知自己下一步點對證下藥

記得就算連登都有五毛，唔好盡信，各自爬山就係要每個人有自己思想，記得大家同一架巴士，最多唔同站落，不割蓆、不篤灰、不被補

民建聯咪做梗呢d囉屋企有無收過民意調查電話？行軍打仗情報係非常重要，所謂知己知彼，百佳都要知道惠康做梗咩推廣先可以做對應啦，所以我唔明點解d人要block5毛，根本你唔理佢由佢沈post就係最佳應對，以前敵軍情報千金難求，依家連登見到敵人行動竟然選擇眼不見乾淨做法，唔啱聽就block，你唔睇咪唔知對家想做咩囉，點解要行呢種政策？

近排連登真係高質左

我覺得唔係翻譯得好好 不過睇住先

得罪講句,連登只代表社會上最激進最極端一班人,唔代表社會主流
根本連登就係圍爐,稍為唔同/溫和既意見就當你3毛/5毛/左膠,D觀點一般人都唔buy/wfc

Be open minded

推 上到熱門就好 呢個訊息好重要

根本呢到就變咗大台 又唔見班友話拆咗佢

係好老土，但又要做
派下傳單都ok架啦
其實最緊要溝通下 接觸 有個人棟係度 自然有人搵你傾計

例如地鐵出入口放工時間派傳單，固定幾日，等人對你有印象，呢個最基本

但呢個長期戰黎要堅持囉
一般人唔知你咩料 不過知道你勤力

拒絕大灣駒式圍爐

請分享廣傳 好人一世平安

推到個po識自推

這世界，沒有對錯，只有強弱，弱就是原罪。

依家意見一唔岩就blocked 話係鬼
忽略左好多人意見心聲
甚至有義士上黎講下自己心聲
都可以比人話鬼話三毛
大家太沉醉勝利現況 過於忽略其他人意見
一定要支持 反對同負能量意見一定係鬼
最終失去民心 或令義士灰心離去 而失敗

並唔係話篤灰分化 而係勇於吸收他人意見
縱使政治光環唔同 但大家願意付出多啲
唔好太自我 夠膽去面對自己不足
去改善自己 咁大家先會進步

可以參考下日本社運失敗原因
情況同依家偶爾出現既零星聲音相似

因為真正中立果班其實又好少機會會係網絡上講自己既意見 可能佢地有另類睇法唔定
唔通真係要落區一份一份問卷叫人填, 試一次睇下個結果會點
但就要好多人力去做依件事
設計問卷, 印問卷之類事少
要搵人去叫人填問卷先難
Online 果啲驚人鳩填, 同埋好多中年人唔識搞老

減少圍爐 突破同溫層

要在各自崗位上聽多些"民意"

[深度分析]談判基礎與行動升級之關係

熱門排緊第二
睇來連登個熱門係公平
唔會因為講佢壞話而上唔到熱門

知己知彼 百戰不殆

多謝大家

唔好online，一定要個人到，街坊知道你在現場，影相放上社區群組，親力親為都係誠意表現

就算佢觀點好極端，都要聆聽佢聲音
唔可以用連登仔負面追擊法，會嚇親

推 要打贏政府 我地一定要集思廣益

唔認同就block 9人同啲藍絲組織有乜分別

個po唔係要批鬥任何人 而係要提醒我地自己

與其擔心呢點不如擔心the spirial of silence
爭取連登外嘅支持好重要

好多野都好重要

幫推

支持
用理據同道理去說服更多既人

推一推 中文版

雖然有啲三毛似係專業三毛, 正路係唔應該花時間理佢
但其實連登近日都多左人黎吸收最新資訊, 變左果啲新黎既人未必識分啲打邊啲
與其留言淨係屌人老母, 不如加多啲事實, 多啲資訊去support 自己既理論, 咁可能間接地會令無account 既人吸收到啲資訊, 又或者促進個討論仲好

運動要成功 自我反省好重要

重要事項：流水佔領（星期一）

推
但讀者都唔好非黑即白 連登嘅組織力對行動都好重要

連仔都應該推呢個po

其實好多第一次出黎遊行既人, 連日來接觸咁多資訊已經覺得吃不消, 覺得成件事辛苦過番工

係 連登係不可缺 抗爭一定要繼續用連登

不過 困死係連登會有危險 所以至少要廣開胸懷 理解唔同人唔同嘅聲音

推 中文版

重申 呢個po唔係要批鬥任何人 而係想提醒自己同反思

新手角度
心態體力上都變到有心無力係真

事實上對我地黎講都發生得好快，不過我地be water 頂得住

We all have to pick a side
The folks who claimed to be neutral are letting the controlling side win

Pish

推！！！

有閪用咩，班連登戇鳩仔聽唔入其他意見㗎

中文版

其實要少d留戀單純嘅街頭抗爭

唔係話圍警總無用但其實果晚無贏又無輸只係打個和

進入到社區好多中立派都係對事件50/50, 果晚訴求未算清晰

一人入一個藍絲page
1)提醒自己
2)帶風向

絕對認同

係, 一定要真人
因為有果個互動, 透過個互動可以影響大眾個觀感
但睇到你之前有個留言話係派傳單, 其實就有保留既.
因為如果想睇下個社會對連日來既行動有咩意見, 派傳單難啲有果種互動, 難啲去收集到人地既意見

其實現階段派傳單都有為一個議題可以做既, 就係成立獨立委員會查有冇警方濫用暴力, 但人力有限, 唔能夠同時間又做到問卷, 又派到傳單, 又搞登報,又搞長輩圖, 始終連日來大家都攰

社會分化，係噉

agger

真係 偏激到同藍絲廢老一樣

岩 要睇唔到社交媒體 可分析同睇清民意走向

連仔應該將呢個訊息長期置頂

pushh

每頁推一次中文版

重重申

放低手機
落街行下
聽下d友噏咩

依個post 就係宣揚依種思想係唔健康
老友, 當初和理非同勇武都互屌
咪又係有班人宣揚可以合作, 之後兩派對抗爭有一個新既睇法, 發展左一種新既模式
當然,唔知依個模式可以用到幾耐, 又或者根本唔知日後睇番會唔會覺得成件事好戇鳩
但如果你認為個意見再繼續困係連登未必係健康既話, 咪多啲同連登既諸位分析利弊, 如果佢地覺得你合理既, 自自然然會有改變

咁呢個唔係即刻做，我諗過埋626，之後先會有少少時間搞，樓主都係想大家有個concept唔好背離群眾姐

其實街邊沉默大多數個反應無網路咁快，除非出現烈士或黑警打人呢d震驚事件啦

傳單果度我修正少少，人少就傳單only，問卷可能幾個人做，寫完問卷再比傳單，傾下計就ok，主要係人要到

呢樣真
上次立法會選舉就係一個好沉重既教訓
係連登自High係無用
要將呢度既野真係推到出去
令更多人都有咁既想法先得

睇完人哋講嘢真心要判斷吓先
唔好盲撐盲反 連登就係太多見到頭幾個comment屌就狂屌
咁樣落去會好唔健康

前晚(621)線上線下分別投票撤退

推
要學左膠咁深耕細作
拉攏民意

如果文宣困係echo chamber裏面 文宣成效都會受制
btw 出征

真

但好坦白, 小弟才疏學淺唔知實質有咩方法可以有效咁接觸連登以外既群眾
要靠一眾連登巴絲打集思廣益, 睇下有冇咩比較好既方法又或者會唔會係同時間用多種既方法或者渠道去收集意見

626 可以用黎收集偏黃嘅人嘅睇法 淺黃嘅就未必咁多出黎

連登算比較深黃

push， 太依賴一個social media 會令自己過份沉醉，唔識用其他角度去分析

推到連仔入黎推

要有獨立思考 加油

其實我地係唔係應該分開幾批，反正而家唔係要衝擊。將兵力集中係犬總都冇用。反而兵分三路會唔會更好？？？？

第一路
犬總
訴求:(eg)釋放被捕人士

第二路
律政司
訴求:(eg)撤暴動罪

第三路
政總
訴求:撤回送中條例

我地每一到都要有清楚訴求，義士們可以分成三批在三個地方駐守不過最緊要係文宣，要係三個地方派傳單。同時講畀佢地聽我地做緊啲咩！！！最好同受影響既市民道歉

ps希望一齊討論而唔好一嚟就話係分化

要keep住擴大同溫層

民意fapfapfap

game over

中文版 推

非戰術po 不過所有意見都應該攞出黎討論好壞

推！

圍爐打飛機適可而止
多d文宣
fb鍵戰戰絲

sor

不過希望大家可以幫手討論下

pushhhhhh

認真唔係玩膠，好撚老土但有效，做d選區議員會做的野，只不過我地唔係選舉
放個大聲公，企係度，有幾個人，有拉架，做問卷，反送中太激進可以改詞語
「支持永久性撤回逃犯條例修訂」果類，support就話外國商會憂慮，有撤資危機

做膽就要假定一般群眾迷信權威同有錢佬

已見大海tg grp 有d人不斷唱淡同埋和理非非攞二百萬人遊行數目自我FF不斷割蓆已知

抗爭的我們繼續加油！

清泉，醒左

對外做文宣真係好重要

做孝順仔 多D陪長輩等佢地信任(當然要真心) 投票個日更加要陪佢地

所以好怕一定唔同聲音就只用不割遮各有各做嚟做藉口，而冇真係留意其他一般人既睇法

推中文版

以下內容唔岩睇既隨便block 加3 5 毛標籤
已經慣左：

我識既中間溫和派佢地成件事既睇法：（當然你可以話你識既中間派有幾萬人唔係咁唸）

1. 暫緩對佢地黎講已經同撤回冇分別
2. 果班用過份武力既警察要追究，對圍警總都冇咩意見，不過反感laser light，擲雞蛋，塗鴉。明明件事上面已經係高地，點解要跌番落黎，果d你612點對我，我點對番你簡直係自廢光環。
3. 攪入境處，稅務局果d最終只係攪到市民，一次接受，再攪只會變為對方本錢。

yes好多人唔知民意好重要
以為連登叫你衝就衝

係 長遠黎講 應該嘗試打造一個理性討論交流意見嘅平台 而唔係各有各講同做

不過唔互相指罵 容許人有唔同立場 係重要嘅第一步同一個好開始

加油 繼續進化

其實會出黎果一班人意見同連登未必100%一樣但唔會差好遠,
但分清楚, 出去既唔一定係勇武, 但起碼係行動派
如果真係要做文宣既, 可能就係宣傳如果有人衝唔好屌人係鬼依樣野?
你提議既果一種文宣同落區, 去屋村或者地鐵站口果種有分別
你果種進階啲

所以不時要睇下啲藍絲page，順便分化下佢地

唔好氣餒住, 仲未輸
長期抗戰黎, 會有心灰想休息既時候, 但唔好放棄

經過呢單野一定大把3毛滲透分化
所以日後唔好咁樂觀信晒連登
圍警總叫人散水已經trapped左

up

係 我之前講左做輿論戰攻鳩是師奶廢老啲人屌鳩我

共勉之

可以同佢地傾多啲計, 了解佢地點解支持先, 再睇下點拆?
但印象中好似係facebook 見過啲懶人包有啲類似既Q&A 教人點同啲長輩解釋
例如如果落實左,外國公司會走人, 到時會好多人失業,樓價跌之類

同老人家講民主自由之類既野可能太唔實質, 由啲民生野開個頭先, 佢地會易明啲?

推 唔好變極權閪 接納多啲意見 唔係一黎就block 唔撚聽 理性討論

好重要 推翻上頂

推

要參與呢場抗爭, 請挺身而出,

唔好只係沉淪於連登

其實輿論戰, 係要全方位咁去做
一個社會有好多唔同身份唔同角色既人
可能果班巴打一時之間諗唔通姐

當年雨傘都冇諗過可以好似依加咁運用長輩圖或者果啲藍絲facebook page

仇警已經係其中一個
其實我哋需唔需要甘仇警
我哋目標唔係警察
係政府

今次運動雖然仍然贏唔到
但係真係好大進步

keep it up 我地各方面都要不斷改善

係
所以不嬲會睇其他platform
就會發現所有fd都失哂憶

第一點真係, 身邊好多人政治初哥覺得政府唔敢再推架啦之類
第二點, 個人認為係要襯香港人未善忘之前,要求成立獨立委員會去查

清泉要推

個人認同
理解點解D人會咁憎警察
仇警 好似起底、過分侮辱所有警察
其實係圍爐洩憤 對大局未必太大幫助 同埋會令人對我地反感

不過612真係太多狗

中間派係社交網絡會選擇沈默，所以要親身去了解
同唔同背景唔同階層既人去傾 了解佢地諗法

台灣623反紅媒遊行直播

推

比更多人見到 難得冇沉底

仇警依一樣野其實就好多歐美國家都有既(少接觸中東,南非等地既資訊,唔夠全面,抱歉)
可能係一啲唔同流行文化,,可能係歌,遊戲,電影入面都有fuck the police 之類既字眼/概念
而好少見到fuck the fireman
因為警察係代表政府執行法律既其中一環
所以其實難免有仇警既諗法

推
唔止連登 藍絲本身都係困咗係自己個同溫層 提醒自己之餘 都要突破返佢地個同温層

Agger
但起底有必要 等佢哋唔敢隨便射鳩人打鳩人
但過分侮辱警察真係過左火
612果批係真黑狗黎
真係唔好再咁仇警啦
始終巿民需要警察 搞到甘僵 長遠黎講真係冇益處
我哋而家最好係淨搞獨立調查 改革警隊風氣之類

起底等佢地知道佢地做嘅野市民有眼睇住
我覺得都合理
但係禍及妻兒或者騷擾 可能會有反效果

頭盔 個人意見

呢個好緊要
如果太過專注喺一點會忘記其他人既想法
最緊要喺共同進退
要救義士，亦唔可以再失義士

自推

知己知彼, 百戰百勝

唔好比佢沉
等多D人見到

冇睇babycondom 但有睇香討 本來呢個論壇點留言都好變態 例如正經post都可以曲解去咸濕野 但係各行各業/院校討論因為有好多老一輩用開 都比到點有用資訊 部電話有裝到討論區app 有時會睇下
最近推上熱門都是送中/警察post 言論全部都是一面倒藍 講反對送中既人都會比人屌/大比數負評（曲線既都會收到好多負評）果到好多三毛打手 有時版主又會封閉/刪除post 我覺得果到既藍色程度仲勁過港人港地

推
終於有人講到，民意係今次抗爭一個好大嘅關鍵。連登未必係主流意見

大家經歷過這兩星期的抗爭運動都辛苦了! 雖然「五大訴求」(包括埋「林鄭下台」)仍然未達到，但希望大家趁呢兩日先好好地休息，之後重新裝備再齊齊繼續抗爭吧~

不過，有啲事就真係比較急嘅，就係 - 距離今屆新選民登記嘅截止日期仲剩番10日咋!!!

如果你自己、兄弟姐妹、同事朋友等等仲未登記嘅，請好好把握今次嘅機會立即登記，以便喺今年24/11嘅區議會選舉 同 出年立法會選舉，將一個一個賣港又冇立場嘅親共政棍跟尾狗狠狠地踢出議會，將議會嘅否決權還番俾人民吧!!!
(可惜嘅係，已登記選民嘅更改資料期限已經喺2/6結束了，但大家仍需要覆查自己嘅選民資料有冇俾人更改／刪除咗，尤其係最近換咗新身分證嘅朋友)

有關選民登記嘅資料如下：

《地方選區選民》
).pdf
《功能界別選民及／或選舉委員會界別分組選民》
).pdf
網上更新電郵地址 -
選民資料網上查閱系統 -

此外，資料組嘅朋友可以好好地利用呢段時間，儲齊呢段時間來班建制狗所做嘅「好人好事」並作出整理，成為「彈藥」以供文宣組嘅朋友製作長輩圖及其他文案等，對一眾被利用嘅中年／老人家作出「反洗腦」宣傳，辛苦大家了！

＊＊＊ 齊心登記，一齊投票，用選票拆散保皇狗 ＊＊＊

大家幫推

推，連登係個好地方，但同我地意見唔同嘅地方更加係我地要去宣傳嘅地方

你見得我同你傾就知依樣野大家唔似有大興趣

但覺得唔洗一定要標榜要反送中,可以係逃犯條例既意見反映
咁街坊唔一定要支持架麻, 做問卷如果一定要反送中, 咁只會走番入個LOOP 到
你收集埋有咩性別,年齡層既人係支持逃犯條例既, 咁可以幫到文宣組係出文既時候代入個思維, 有效啲, 集中啲去做俾果班人
成件事諗諗下, 比起自己想像中複雜好多

真係複雜 要冇bias咁收集意見真係唔易

中文版

繼續推

其實果邊有版主會DEL POST , 已經冇乜太多野可以做
無左言論自由, 好難爭取自由民主

無錯 大家要多啲聽社會既聲音
理解佢地既唸法

所以大學有專門學科去讀依啲野, 真係要實行就可能要搵相關既人才出黎
當然啦, 現時都係處於一個圍內9UP 既階段就隨心9UP 啦
可能UPUP下有啲巴打見到,覺得有得做, 佢自然會出聲搞

有道理。容許我借呢個post分享少少諗法

尋晚有家庭聚會見到班中年親戚
典型中產，有學識，商界管理層，政治冷感
傾開發現佢地竟然全部有去遊行
係自89民運之後嘅第一次
對佢地黎講，星期日係好重要嘅family day
佢地會出黎行到身水身汗並唔係趁熱鬧或為左打卡
而係覺得政府太廢同睇唔過眼黑警恰啲學生
有少少鋤強扶弱心態
但621的確令部分人有少許不滿
覺得掟雞蛋等行為係無聊，只為發洩
當晚市民同黑警強弱位置對掉其實好危險
好容易就跌入黑警陷阱令民意逆轉
好彩暫時未令佢地對整場運動嘅睇法改變
全部都話會繼續去7.1遊行

個人相信佢地係代表大部分同一個階層、圈子嘅諗法
而呢班中產其實係我地主力要爭取支持嘅對象
佢地並唔係只睇cctvb嘅廢中
佢地佔左香港生產力好大百分比，亦有一定影響力
唔會盡信任何一個媒體包括蘋果同ccvtb
唔關心政治只係因為成長環境同教育灌輸嘅搵錢至上價值觀
今次反送中最成功嘅係叫醒左呢班人
佢地眼中基本上現時所有政府官員同政客都係垃圾

至於點樣keep住佢地支持
我覺得最重要比佢地覺得抗爭者特別係大學生
係一群成熟、well educated、有思想嘅年青人
而唔止係心口掛個勇字就橫衝直撞
要做到呢點就要靠班高質文宣手足幫幫手
去做image building
亦要好好計劃行動
衝唔係唔得，但衝得黎要有意義同目標清晰
例如衝立法會同衝税務局已經係兩回事

以上係真心想為件事好
如有得罪，先講聲唔好意思
只係覺得我地要成功
就要易地而處，嘗試了解社會各階層嘅諗法

算鳩數啦 ，連登logic 不嬲都係block中間派 反對佢地既人，根本太多小學雞學人民主，聽到都想嘔

非黑即白，獨裁
佢屌黑警就得
人地話會尊重好警察就會圍屌佢撐警
唔同意掉雞蛋又係撐警
痴曬線

有冇進步唔敢講住, 一陣團結得兩個星期, 之後又內鬥咁就柒啦
當年雨傘都係打撚哂飛機覺得佔到點點點
有啲人真係好撚易讚鳩壞

推, 大家要成熟啦

我會唔鍾意用顏色代表自己囉
人係同一件事上會有好多唔同既見解

如果要持續抗爭落去 我地真係要不斷反思同改善
而第一步就要聽到所有人嘅聲音 而唔淨係自己嘅回音

連衛兵教 ，佢地就黃屍 ，唔支持佢地就藍絲

咁都唔明？

完全明白，所以痴撚線

見到個po咁多人入黎推好感動

我相信連登仔

唔只痴撚線，而係好撚恐怖，竟然可以有一班人被洗腦洗到咁，仲要覺得自己係正義，覺得無問題

pushhhhhhhhh

始終高登同連登都係激進果班人既集中地
係對外文宣既時候, 可能都要對內文宣

麻煩大家多d 留意一下
現時推登記功能界別選民

議會同街頭同樣重要！！唔好比班仆街分化我地

請share 比多d 人士，唔該晒大家！！！

如果你合資格請去登記
功能界別選票比超區更有用

同埋share 埋比你相關既朋友同事

有一兩個界別需要大家自發組隊去游說
希望大家可盡一分力

(重開) [整合] 所有29個功能界別選民資格 (合共35席)

[再整合] 所有29個功能界別 (連超區) 選民資格 (合共35席)

講得好 推啊

對內文宣
其實有得諗 教育冇限對象 不過自問冇資格教育連登仔

連登仔個個都學位，某部分仲要專業人士，點教

小心迴音效應

依啲吃力不討好, 實俾人屌到仆街

岩

中文版

推

仲有野無講，佢地係可以選擇性失明 唔支持佢既或對佢地不利就當睇唔到，人無恥，便無敵

唔好意思借個位
[向五毛學習]五毛開post扮理性，鼓吹選舉無用，各派各屌，白票焦土，唔肯屌保皇，防止建制大敗。請大家用相同邏輯分化藍絲

容不下愛國聲音
又唔討論咗先 就一味block / 三毛
主因應該都係大家都仇共
希望養成理性討論風氣
用辨論駁走親共人士

幫推
好人一世平安

push
輿論戰好重要

任何極端都係會咁
藍絲/黃絲既去到極端其實本質上分別唔大 唯獨唔同既係政見

已經開始圍威喂啦，一話唔衝唔屌黑警或者講返陳同佳就話你分化

yes
連登有幾多人？比盡你廿萬？ 香港有成800萬人

仲有仲有，有人意見唔一樣，一係就話鳩人打手，一係就問人收左幾多錢

所以有好多連登仔一出到街就唔撚識講野，但係可能你比個鍵盤佢就好撚多野講

回音效應

呢個完全唔係討論嘅重點。

如果大家可以呼籲埋小商店登記做飲食業既選民就更好啦

你我一人一呼籲就可以改變現況

麻煩大家多d 留意一下
現時推登記功能界別選民

議會同街頭同樣重要！！唔好比班仆街分化我地

請share 比多d 人士，例如share 呢個msg 去十個post 唔該晒大家！！！

如果你合資格請去登記
功能界別選票比超區更有用

同埋share 埋比你相關既朋友同事

有一兩個界別需要大家自發組隊去游說
希望大家可盡一分力

(重開) [整合] 所有29個功能界別選民資格 (合共35席)

[再整合] 所有29個功能界別 (連超區) 選民資格 (合共35席)

究竟大家明唔明你引述嘅文章係講緊情報問題。

係鍵盤抗爭豬

不過 重申
呢個po唔係要批鬥任何人 而係用黎提醒自己

兒登少有嘅好文。

反攻香討

不圍爐，多落區

唔止情報問題
接受同聆聽多元聲音 亦都係反思同改善抗爭嘅重要一步

無谷 想入

似係佢自己唔明

連燈班友睇直播當自己親身現場
信佢地=死

成個訪問其實都幾正 亦都有對以前抗爭運動嘅評論可以參考 推薦閱讀

btw推中文版

下？乜可以有第二種聲音架咩？

推，呢幾日好多新ac上黎帶風向

推 大家應該多去其他地方 去希望其他人支持

但係你唔可以否認出面係好多呢啲人
點樣令佢地回頭是岸係依場仗重點
淨係企係自己舒適圈到保持清高係成唔到事

簡單清晰，希望大家可以正皮推上熱門回覆

真。理性post
g持

強推

今次一連串行動算是成功
睇唔到有乜陷阱 而連登只有好多五毛攪分化

我唔見有其他聲音，都比我block哂

認同，所以我地要同步係現實社會攻堅

[超長文]區議會fact check，點解要叫人做選民？

樓主個標題想要嚇走人？

淨係講喺連登
好多人都受正負皮影響
見到多負皮就直接唔睇內容
正皮多就信晒
希望點都唔好失去自己嘅判斷力

感謝支持

淨係唔想聽啲廢老嘅聲音

少少clickbait 如果唔係冇人入好快沉

不過都算同內容相符

200萬民意支持

對

push
連登好多人有智慧
但亦唔少人偏激唔容納其他聲音 非黑即白

冇錯 身邊好多人信哂政府tvb 唔知黑警扮可憐

係

根本上所有人都好容易困係回音壁入面
所以我地更加要識得行出去

喺，真係要睇返對家d文宣
自己睇自己好易變咗圍爐

獨立思考！

pushq

其實好多小眾意見都值得參考 但連登淨係集中推主流意見

Pushhhhh

樓主想少啲人上連登高登

因為佢地唔多用sns

哦 對不住我本身都只是想提供下資料冇話有咩特別意思 我不是想叫人去鄉土做咩 而我地都不是冇野做到
香討有人睇有原因（可能是好像我咁想睇點各行各業post)
例如連登也可以有點行業資訊 可能都可以吸到各行各業點人黎睇

唔係要少上連登
而係要提自己唔好淨係聽啱聽嘅聲音

唔洗講對唔住既, 大家理性討論姐
高連兩登既特別之處在於自由, 講乜都得
其實你所講既行業資訊依到都有唔少, 都一樣有唔同行業既人係到
連登好難做到香討果種規模, 淨係要用isp mail 黎開account 已經限制左

推 大局觀

我覺得要同時做

推一自我陶醉就好大件事 會開始走火入魔

On9嫁，明明有親戚朋友係好警察
淨係識講無一個係無辜，狗唔洗尊重
死全家都抵死，上曬腦
不分青紅皂白咁屌只會令人反感
唔夠人講就屌人係藍絲5毛
鍵盤愛刻薄，誰要理由？隨手打2篇毒咒！

得閒幫手推下

聽講正常警察612之後已經會辭職，仲繼續做既一定係賤種狗
情況就好似做中資公司既人都要辭職、KOL/Artist就要放棄所有關於中國既工作身體力行公開屌政府

我識個3個無辭到囉
其實警察要做既野真係好多好雜
係重有部分用心工作
連登仔無名無姓
甚至唔認識佢地
屌佢地係賤種狗有幾易姐
我絕對認同入面有賤種狗
但我認識既警察我一定會尊重佢地
問題係連登仔好多人偏激到
唔比人講尊重好警察
一講就係撐警
佢地連反緊咩都唔知
反係反黑警同濫權
唔係反埋好既一部分
然後佢地就會話警察係唔會有好人
咁咪非黑即白囉，只有2D思維
講曬啦

同埋我想講
唔知點解永遠激動既都係警察身邊d朋友
反而佢地身為警察
話睇化曬，唔介意人地唔識既人點話佢地
佢自己做野對得住自己就ok
同埋多謝我地為佢勞氣

都係考慮人手同埋體力
始終唔係真正一個組織
好難好有效咁去分配人手去做依樣做個樣
都係自發性咁去做

但偏偏依一種身體力行既模式就係要最多人同最用體力
所以都幾難組織到

咁都係…希望盡做啦

你著得起套制服就代表左成個團隊
又經歷過612, 難免會咁諗
同埋細細個都有聽過好仔唔當差依啲概念啦

持平啲去諗
其實係香港個風氣好興一屌就屌哂全部人,
例如啲老一輩屌後生唔捱得廢青, 後生屌老一輩投民建聯廢老
中年人又屌80後/90後, 話空姐係飛雞, 地盤佬無文化污糟之類
依個唔係連登既錯, 係成個香港都有依個文化既錯

同埋依啲野都係搵學仔哥去做, 因為一個上班族難啲有時間係個街頭到聽民眾既聲音
但你無理由自己發起之後"叫"人去做, 之後自己唔出去, 咁樣好無說服力, 所以,難啲

我想搞，不過有啲無從入手

個人意見啦 當我9UP
你整合下你係到見到既意見,可能再加一啲自己既諗法,之後出去開一個新POST 再睇下有冇人對依樣野有興趣
有人有興趣既會慢慢有人加入
例子有: SEND EMAIL 取消外國國藉巴打,長輩圖巴打, 去藍絲谷教育藍絲巴打

好 睇下先

加油
我自知才疏學淺, 都係等有識之士出手

我都係 要靠大家

唯有廣納眾議
才能千秋萬世

推，睇多D，唔好剩係圍爐

睇完樓主個post我即刻過BK睇，發現好似去左平衡世界咁
認真有冇人過BK一齊做文宣？
記住唔好用挑機語氣，同埋要配合返果面文化，佢地全部留言一句起兩句止，too long didnt read機會好高

咁可以聽下我嘅意見未？

依個我認同 剩係連登太有限

嗰啲話好急，叫人唔好開廢post真係好霸道，連登嘅曇花一現係過去百花齊放嘅後果，任何嘢都可以一刻就變質，然後就乜都唔係

大家醒目啲，一定要落區聽下市民聲音同訴求，然後返黎匯報！

更重要是大家都要出來自己看清事實
冷靜分析
唔好人云亦云

呢個好重要，推下

其實連登留言嘅正負皮唔多唔少都有影響
好多人覺得唔啱聽就㩒個負皮就算，但係連討論都冇
結果好多人乜都唔睇就俾人帶咗風向，怕出聲又會俾人屌
所以，自己分析好重要，尊重他人意見一樣

其實 621 我咁睇，有支持嘅聲音，都有反對聲音
當然外界回應大多數係正面
咁要尊重人哋，係咪代表乜都唔做？唔係。
我哋無論 612、621 都有共通點，就係友善
例如向外國記者贈物資、向市民致歉同協助 (潛台詞：我影響到你唔好意思，請你諒解)
希望日後嘅抗爭可以以拉攏外界為先

不嬲都係要聽多種聲音，社會運動你唔撚理社會上其他人意見，咁呢個運動係註定失敗。
不過呢度啲人唔會聽，一有中立少少意見就會比人屌到仆街。呢個問題唔係連登獨有，去大部分forum 都有呢個問題。大家最終都係繼續封閉，互屌對家，將有建設性嘅聲音排除，單純情緒發洩

鍵盤上留言正負皮好容易，好多人認為網上亂講完野唔使負責任
所以要三思批判

spiral of silence
極端既意見被放大,溫和D既因為驚比人屌唔夠膽出聲

推
知己知彼

極端意見其實往往比溫和有建議性意見更為人接受，人嘅大腦通常係情緒先行，後思考。越係偏激越能帶動情緒。所以偏激思維係社會運動會產生推動力，至於推向邊一面，就要睇邊一面能成功洗到腦。呢方面大陸好成功，好多人就算移咗民仍然大中華膠上身，即使佢哋理性上知道個政權有問題，都仍然千方百計為自己解釋，自欺欺人。
所以香港運動想成功，文宣要贏，仲一定要博到大衆同情，用情緒推動佢哋企喺自己呢邊。
利申：只係鳩噏，唔好屌我咁大力。

big data

連登依然係呢場運動發揮好大作用
只係各位巴絲要多啲接觸身邊嘅人，聽佢地嘅意見，唔好激動反對駁斥，有時令人回轉係需要時間

有時所謂「兄弟爬山各自修行」會好容易成為合理化所有行為的藉口
當參與抗爭嘅人唔再自省
亦係個抗爭變質嘅時候
之前見到有人話
香港變咗喇，圍警總都無人屌
其實好多人屌，只不過你聽唔到

push!!

啱，唔好淨係留喺同溫層，要接受其實有好多聲音呢個現實

繼續推

agree

延伸閱讀

我係一個超紅底家庭出世 你問我答

其實對家打民意戰真係打得好好

[深度分析]民意與民心的分別

係 今次個運動都開始
冷靜下諗下下一步點行

太多泛毛帶風向

同意加推 ，今朝咁啱睇到篇評論文章，大家可以參考返了解對家點諗，我哋一定要留住溫和派先可以贏！風向變緊，我哋要諗下點樣扭轉局面先唔會變成雨傘2.0

【FOCUS】想贏到盡？小心輸掉整個香港！

所以後生仔只可以有一種人? 你呢個咩理論黎?

無用架，班友離晒地...
唔同意見就話人分化
叫佢撤離又話唔關你事
咩兄弟爬山
好似全世紀圍住佢地轉咁
嗰200萬人既力量已經比佢地消耗晒

無錯 今日已經失左民心 一啲中立派已經出聲
大家要諗點補救

[中文系請入，626緊急]需要你地支筆挽救香港！！！

今日中撚晒伏

所以真係要聽更多聲音之後再決定下一步點做

我們要真普選。

仲記得3年前立會選舉嗰陣熱普城喺2登氣勢如虹, 結果到最後輸到仆街...
2登對現實嘅影響力其實比想像中細好多.

唔係fb 連登 tg問題
係人嘅問題

唔啱聽喔
個標題咁7嘅
block 9佢先
屌黎都廢事

自我陶醉夠未
黨國機器黎嘎
俾多小小誠意智鬥啦好嗎
得自己一班友一言堂
點贏啊？
你估你共產黨咩

係街用projector播片對抗cctvb真心有用
應該多做

唔係真係有人信
個個又曲又直 講嘢
傻仔先信

屌你，唔脫離群眾？我地就係群眾

將呢段既精華, 翻譯左佢做文宣/長輩圖有冇效?

重點係唔好打咁飛機，以為自己有好多民意支持，而係要從反對者既意見中得知進行緊既運動有咩不足，從而去改善！

Agger! 的確有時候係要退一步反思下

啱，推

香港加油

推返上去
回音效應
希望大家唔好淨係睇登同thanks
向後退一步，望清楚而家形勢
有好多人仲日日繼續吹雞
要知道，大家内耗緊，再日日吹雞而又無大嘅效果，係會消耗我方嘅意志同士氣
諗清楚71要有咩行動，5W，目的係咩？為左咩而做？要如何能夠引起最大效果？
而家連連登訊息都混亂唔一致，好難會令有心支持者配合，唔好再話兄弟爬山各有各做，做嘅係同一件事，好似之前612,616，你唱聖詩也好，文宣也好野餐也好，勇武也好，都係向住同一目的，但係我而家所見71有唔同人有唔同目的，自己人都唔團結，點能夠係社會引起共鳴同關注

Ok

!!!! PARADOX WARNING !!!!
如果無連登，樓主會點樣傳達呢個信息？

唔好沈醉喺同温層

準備單機啦你

覺醒了

重推

唔可以只停留係連登打飛機
真係要行出去接觸下
淨係返工同事都有好多唔同意見

大家唔好放棄 加油團結 一齊努力

重push

提一提自己

重推呢個

我無野講

推返上去

Bauman

我都覺，應該要落場同人傾下，襯依家連儂牆或者聽日、後日嘅遊行，
多D R下水吹，睇下啲人係咩意見。

推 獨立思考好重要

推多次上熱門

難分陣營
同埋只可以用電子問卷

其實今次真係進化得好快

今次係好大進步 不過進步之餘亦都唔可以鬆懈

記得要走出同溫層
聽下其他人點諗
唔係要你認同佢地
但係要深入敵營 知已知彼

圍爐

重要!要推! 要多方面吸取資訊

呢樣最重要

大家獨立思考

推 各位要用腦

推
高登講到而家都仲係好多人中伏

同埋要學識得放下平時嘅仇弱仇剩嘅心態，將人當番係人。

Zygmunt Bauman

同意
睇太多連登只會圍內打飛機
要多啲接觸出面

呢個真

標題應該起得好啲

a good reminder

上香討呢d地方有意思咩⋯⋯根本冇一處地方係有公正討論

［整合］是咁的 7月6日 我地喺愛丁堡開咗個會

好多人有自我思維既能力,唔係盲跟...根本唔同雨傘~

脫離同溫層, 唔好圍爐打飛機

FB 試下追蹤(唔好like)藍page, 了解下對家帶既風向, 自己醒水. 知己知彼

講得好！

七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

【推上熱門】713光復上水資料

[714/721] 野餐及夢遊服飾

集中火力推Post

睇多啲新聞好過啦
就算媒體係企喺我哋嗰邊，唔同媒體都有唔同報導方式，可以參考吓

Bauman push

點樣為之中立，根本冇中立，中立就係=淺藍

冇人叫你中立

見有人推再推下

有必要再push

Up

光復香港
時代革命

7.27 和理非 加自衛
宜家何君堯重要死亡恐嚇朱凱迪！？
反白色恐怖！還我免於恐懼的自由
反警黑元朗和理非大遊行！
一齊黎一齊走 一個都不能少
邊個留低, 邊個搞事, 一律當鬼處理, 無情講

文宣一齊幫手做野
重點係反黑社會 唔係針對所有圍村人
要分化佢地

啱呀, 連登咪就係最容不下其他聲音嘅地方, 郁d就負皮block上一頁勿推, 覆其他主題都要比人話唔好推廢po。

不過法西斯, 一黨專政, 極右, 洗腦邪教, 呢d特性會係連登致勝嘅關鍵。

要留意其他意見, 唔好全部忽略晒

#PrayforHongKong 上左Twitter的Worldwide trend!!!
而家有21k個Post!!

呢個係免費國際文宣機會
唔洗眾籌
唔洗登報
只要發聲!!

每位巴絲接觸到嘅媒體同意見都唔同，避免同溫效應，喺連登轉貼唔同觀點嘅post 係好事，不過最好加埋自己嘅觀點，可以減少帶風向嘅疑惑。

講得好

小心自己變成怪物

借位

審計署召喚

推，最近大量3毛

8.5我會罷工

算把啦，喺連登講野只要唔岩聽唔同方向就會俾人負皮同block，根本就唔會聽人意見

呢個要推

鬥智比鬥力更重要

暫時不要勇武

鬥智

公務員應該站出來

連登不是大台，香港人才是大台!!

未解決到失守問題 唔建議再有對線行為

打LOL 輸線 都要靠龜塔發育

依家發育不良 點同人地6件玩?

幫你推
我有時都會logout睇下d三毛講乜
因為佢地講既野同藍絲logic一樣， 學下點辯駁

鬥智不鬥力

推比個班永遠前線決定既人

［求幫推 賽後你點睇］昨天不小心做夢時扯旗了

當你投入得越多 就會離真相愈遠

不能失焦

街站仲有冇用

有
宣傳重要

不過注意安全

be water最高

我冇嘢講

光復香港，時代革命

係架，有贏佢地。
首先知佢點諗先有得打， 仲可以做到借力打力，慳水慳力好多

起我底睇下，例子中嘅例子

共產黨萬歲

鬥智不用力

抗爭者你地有獨立思考
知道邊d要做,邊d唔做得

班勇武未起身，推撚到佢地睇到為止

推爆

唔只連登
有d人諗左d 橋
有人分析，聲音有異就係度屌話人冇腦
淨係想人地撐
已經唔係理性討論
各自爬山，支持決定
但總有d人會曲解左做乜都只可以支持
比意見唔岩聽就屌

be people-oriented
唔好犯同淋病一樣嘅錯誤

推 吾日三省吾身

[公投]我宣布8月6號連登仔大獲全勝!開始另一階段行動!

要迫人支持港獨
唔支持就小人係3毛
呢個係討論區定係新聞發佈網站?
唔俾人有其他意見

溫書

多啲睇各台直播就得啦 , 雨革果期就話焗住睇 facebook 同 forum 睇情況啫

推 唔肯接受其他聲音，沉醉喺同溫層，有乜資格追求民主

Be humble

j
光復香港, 時代革命!

真 連登成日只支持一種聲音 on99咁

瘋狂推此貼

舊post推一推

唔好再圍爐打飛機，唔好再覺得我有我做，人哋自會見到，唔係囉，sorry囉，睇tvb & 東方 & 冇fb & 甚至冇聽過連登嘅嗰班完全唔知咩事囉
請立即停止圍爐文化🙏

醒未呀
只要一日見你哋仲喺度打飛機、自high、圍爐，
就一直推此post,
你班人都係唔diu唔得嘅！

勇武收皮啦!! 唔好再圍爐，冇人睇連登㗎喇!!

唔好等勇武兄弟嘅血&汗白流
跪求大家入嚟幫手

還原真相，教化愚民，
「滿貼十八區」教育工程文宣需要你!!!!!!!!!!
嚴重缺圖

(自行refer to)
(長期置頂)「滿貼十八區」教育工程文宣圖收集

五大訴求，缺一不可
撤惡法
銷控罪
非暴動
查警暴
真普選